點解又係女仔呀，成日都係女仔被人捉

因為捉返入狗屋有閪屌

好好笑咩

你老母個閪狗都唔屌

我屌你老母個臭閪呀

個女仔好靚
好似岩岩大叫強姦

大叫我係first aid 呀 咪亂鳩up la

應該係冇上豬咀、眼罩
食左tg跑唔到
見佢有頭盔、手套
唉

張家琪（同音）？

Tg 話個fa
叫張/陳/姚 嘉琪

唉
FA 又抓

講真呢d topic 睇到真係唔係幾舒服
尤其而家被捕人數男女比例我估起碼都5 1以上

跑得慢

一啲都唔好笑

因為捉番上面培育新一代中國人(

仲要扯人地件衫

說明女仔上前線其實只係負累

因為男人被捉你睇一眼就算
女仔被捉你就加倍focus

呀卓sir 講左啦！捉返去點玩都得！

E個卓幫辦咁緊火。喺個女仔耳邊話: 點玩你都得! 咁仆街唔係唔起佢底呀！